LIGHK全名係咩

如題

應係係LIHKG 除非唔係

好奇心嘛

真心mode

lihkg點讀?
lihkg定lihkg?

lighk
this is another way to spell “like” to be used when describling how something tastes or how fun a rave was.

其實改個兩個字既名真係好d，5隻字好繞口

Hi meaningful har!!! Reference#Urban Dictionary

唔知幾時出中文名呢